Sell sammal päiwal tulliwa ette Jaan Berkenbaum  ja Peter Märtinson ja tunistas Peter Märtinson , et päle too kui temma tänba Jaan Berkenbaumile kümme rubla hõb. Wölga ärramaksus, temma temmale, Jaanile, weel kolmkümmen nelli (34) rubla wölgu jääb ja neid ajasta perrast maksa lubbab.
Peter Akkert XXX Widrik Harkman XXX
Jakob Hanson XXX Jaan Tennosar XXX 
